公義何在】上屆傘兵被抹黑成建制，有人可以幫手嗎？

是咁的，我都知呢個時候唔應該講選舉
而選舉制度都真係fail
但係「自己地區自己救」我相信唔係淨係叫口號（同光復香港一樣！）

入正題先！尋晚有街坊send畀我睇相信係有人整區選嘅database...但指上屆傘兵係建制獨立候選人，我知好多人都唔睇返過去發生咩事，但可唔可以唔好咁唔公平？

大家可唔可以幫手更正返呢啲database
或者幫我搵到源頭⋯⋯我自己搞
（因為我一個人已經做唔到太多嘢啦，咁多條戰線）

1.

2.

3.
譚香文嗰個反自動當選fb page+excel長期唔update兼錯

有冇人搵到呢個post嘅樓主「自由奶閪」？

做Condom唔緊要，我落場都唔係預有光環，但對住偽君子扮同路人嘅對手，係咪想有人幫手都無人？？

做就我哋默默做（被捕支援最明顯），對家就間唔時出嚟抽下水
個個就感恩有議員施捨伸出援手咁香港人係咪咁偽善？仲要繼續信政治演員？？

呢壇野我記得, 上屆祥華果隻白鴿夾埋祥華法團同林卓庭一齊搶左個議席, 果隻白鴿陳旭明搶左個位黎做之前又應承幫手攪掂單水管事件, 點知而家單野用左條友講既不變應萬變拖左幾年之後而家俾人告到要賠成二千幾萬好似, 但最慘祥華班廢老仲係好支持佢
最撚惱係陳旭明最近成日想要抗爭者支持, 走埋去連儂牆果度鳩遊行就當做左野食人血饅頭, 呢條仆街勁可恥

講就講齊上齊落
到頭來都係散水，究竟有冇人諗過直接企埋同一陣線，而唔係捐錢捐飯劵就已經當為香港出咗力
慢慢開始會明白點解香港會令人絕望⋯⋯

咪又俾民主派收割

左膠式嘅紀念日不了，係做嘢嘅就好好儲你嘅魔法值

個PAGE好似係自由系搞，最少見到佢SHARE，大野君你不如聯絡下ADMIN

陳旭明條友都好鬼, 應該有個後生真心抗爭者幫佢做義工, 大叫光復香港, 時代革命, 點知佢即刻嚇撚到叫個義工算啦, 唔好叫啦
睇黎佢好想拎抗爭者票, 但又好驚佢祥華班Fans 抗拒, 因為佢餵左幾年果班祥華班蛇齋飯糉Fans都係好潔辟, 唔鐘意抗爭

感謝終於有人證香港個個都唔留意政治/地區嘢
就係咁樣造就政棍嘅氣焰
仲有批換咗黑色profile pic、嗌光復香港嘅，話見到佢好似做到嘢
對唔對得住死咗嘅手足呀陳旭明連口號都唔敢叫呀，由佢搵人淋街坊紅油已經唔撚係同路人

問咗佢哋，唔係「自由系」

推

見到今屆班白鴿又重施故技, 係咁空降迫走先插旗既人然後叫人大局為重好令人諗起上屆白鴿係祥華做既黑暗野, 我諗我呢個年紀既人會記得陳旭明做過咩, 射落海都唔會益佢, 但後生新登記選民果班, 同埋食左幾年蛇齋飯糉果班大年紀既就好難講, 今屆我見上屆個傘兵黃嘉浩都有出番黎選, 希望佢今屆真係選到, 呢幾年祥華俾白鴿控制之下, 成條村乜鳩都爛蓉蓉, D老鼠大撚過貓, 陳旭明淨係識出黎影相抽水, 真係大撚鑊

幫推
誤會一定要澄清

推, 無錯, 支唔支持上屆傘兵唔緊要, 但資料一定要正確唔可以誤導

pish

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

我都一直有呢啲方向，但當然有自己立場原則